［軍師入］今日個個都話泛民廢

今日個個都話泛民廢，其實今日應該點做先啱？

真心求教，各位軍師請出招！

打鳩建制！
事實係做乜都冇用，不如打建制一身，幫市民出啖氣好過。

白票兵標準答案：無裝起義

不過我地係無裝起義

無，除左投白票
白兵on9

所以我啲字眼咪咁寫囉

出手就輸
大局為重，唔可以比情緒蒙蔽
香港人可惜係需要用個人犧牲
換國際社會的同情和支持

ching你都有d料，要做得好睇，打國際戰線

慢必拎緊張凳既時候，如果有人幫拖既話，一早dum咗張凳落琼子到啦

真心個句 衝過去打鳩建制先有用
係咁係到呃口號你估佢地真係會理你咩

起碼圍毆何妖先啦

跟住而家俾班狗拉晒，完？

感云力到哭𠹌了

軍師：唔係要我教埋你做呀？...（下刪百字）

最後都係無計

依家有個阿豬阿狗坐上主席位，你同我開會叫佢落嚟？

個人認為真係可以話人做得唔好，但至少講返點做先啱！

真心完全夾硬黎
泛民都冇咩可以點做

話還拖嗰啲，佢同你打，監你幫佢坐，OK?

博dq啦梗係，dq會加分呀嗎，9月都選返入去，0 cost
大局為重？咪又係缺席同支持政府施政，當日修改議事規則怪邊個？自己搞到自己咁既
帶個臭魚罐頭去開，放下滅蟲彈囉

即使今日泛民所做既野
都可以比狗拉
同埋比狗拉就唔做抗爭？？

咁義士比人打，佢地做左咩？

所以應該學公民党, 拉隊離場

你企喺議事廳到佢都告你非法集結嫁啦，怕hi坐監

咁你又做咗咩？

Ok